理大校長滕錦光錄影發言 籲示威者自首 稱曾想赴現場但警指不適合

滕錦光

警方凌晨 5 時許攻入理大校園，拘捕多人後撤退，理大校長滕錦光之後透過公關向傳媒發放片段，指滕錦光曾希望到現場和學生交流，但警方認為危險不適合，所以他錄製片段。

滕錦光在片段中指，自昨日下午一直和警方溝通，獲警方承諾若示威者不主動攻擊，警方會暫緩攻勢，警方亦容許校內人士和平離開校園，膝錦光會陪同前往警署，確保他們的個案獲公平處理，希望示威者接受建議，和平離開校園。

理大校長滕錦光 聯同浸大、科大、港大、城大校長 籲各方克制盡快離開

理工大學示威者和警方對峙持續，警方已全面封鎖理工大學一帶，並警告有可能使用實彈清場；理工大學校長滕錦光，凌晨聯同浸大校長錢大康、城大校長郭位、科大校長史維和港大校長張翔，凌晨發出呼籲，希望在理大一帶的各方克制，學生、校友及其他人盡快離開。

讀左咁耐先知佢個樣生成咁
咁撚樣衰

全面封鎖又點樣盡快離開呀

屌你老母自盡啦垃圾